痾完屎，遇到靈異事件...

話說岩先急屎，就去痾，痾完，就去抹屎眼
喺我拎住張摺左3層既廁紙既時候，屎眼知道自己將要被卒，本能地收縮一下

怪事就黎啦，屎忽夾左一下之後，我feel到有舊軟軟地既野喺屎眼出面

心中一諗到要用廁紙抹返舊屎出黎就覺得核突 屌你咩仆街
但面對困難，只有勇敢地去解決，我一野就抹落去（隔住廁紙啦梗係）

一抹完出黎望下張紙，咦？屎呢？我剩係見到紙上沾滿殘餘既屎汁，除此之外別無一物，但我再夾一下屎眼，仲係有舊野喺度喎....

於是我再抹，都係屎汁黎，但我再夾一下屎眼，feel到舊屎已經冇左

成件事真係好不安，究竟係咪有野干預我腦神經，影響我屎眼既觸覺，令我誤以為有舊屎喺度？

定係舊屎喺無意中被量子化左，因為我由頭到尾都有望到過一眼，我冇觀察佢，於是舊屎就喺一個存在同不存在之間既疊加態裏面？？而我屎眼一夾同廁紙一抹，就令e兩個可能情況塔縮至一個，而2次結果都唔同！

真係好撚恐怖。。。

我睇咗乜撚嘢

潮唔起...有啲尷尬

0分重作

kai子

內痔嚟
塞返入去

咁撚大獲？！

真人真事

正解,佢好古惑,成日彈出彈入

其實都ok

不過未至於值一塊正皮

屙到脫肛